還柙手足越嚟越多，可以點？

<資助盒2.0>

好不幸地，面對住越嚟越多嘅清算，手足計劃嘅錢用得越嚟越快，又再一次要大家幫手。

⚠️想幫手既有心人們麻煩留意圖三既注意事項⚠️

(另外可能麻煩大家記低個order number方便我地核數)

恕我哋再長氣講一句，懇請大家唔好用贖罪嘅心態嚟買資助盒，只有堅持直到勝利先係對手足最好嘅禮物。各位香港人，各司其職盡力做好本份，不鬥黃，不分化。

最後，好想再一次多謝 邵家臻邵家臻議辦、Joshua Li 李俊晞李俊晞議辦、DC Sean Mock office, Chessa 彩虹邨服務聯會 - 莫灝哲議員辦事處莫灝哲議辦、彭卓棋 Michael Pang彭卓棋議辦 、隨心物流 Whatever Logistics Limited隨心物流 同幾位幫我哋搵物資嘅手足，無佢哋就無手足計劃。

如果對我哋嘅手足計劃或者物資盒有咩疑問，歡迎大家搵我哋，我哋會盡力協助同解答。

歡迎大家share 依個post出去🙇🏻‍♀️

資助盒link:

#手足計劃
#零食 #日用品

有需要嘅可以聯絡Jimmy Jungle申請資助盒

想食零食變肥豬都可以去佢哋度買零食

仲有做筆友

我冇錢但可以義教 最簡單既野冇人做

和你寫

我見有唔少channel都有義教

希望啦 多d人幫班細路 唔好比藍屍搶晒d學位

和你食

點解會有tempo呢個奶共牌子出現

係
資助完仲要堅持先係對還押手足最大嘅鼓勵

佢好似要指定用品先帶得入去好嚴

指定牌子

無得揀

push

推